Listas


Grupo A

- Samuel
- Adeilson
- Augusto

Tema: Lista de tarefas



Fila de jogadores de futebol 

- Lucas Barreto
- Eliardo
- Isaias 


Fila de restaurante - self-service

Ivanete
Matheus
Antônio Marcio


Lista de aprovados de informática no IFAM

- Raimundo
- Roberta
- Lucas

Lista da merenda por idade

- Nalzira
- Ezequiel
- Anderson

Empilhamento de itens comestíveis de supermercado

- André
- Francisca
- Alex Santos


Empilhamento de anilhas de academia

- Marta
- Lucileide
- Edila**
